中國呢招豬羊變色用得好絶

用自制病毒攬抄全世界，唔怪得英國唔敢平權